深水步狗仔單機沖出去比大狗吠返去

走失左

蘋果動新聞 HK Apple Daily 直播見到 ，笑死人

Yes sir sorry sir

前線狗仔 失控
證明左狗仔情緒管理不當
帶返上狗繩

係d為錢做走狗嘅人眼中
一張學歷，佢會話讀萬卷書不如行萬里路
制服顏色區分，佢會話，挑，落手落腳做實事喺我哋，你哋白衫佬淨係識指指點點

但當講到兩者對比起大家薪資嘅時候，
就會yes sir sorry sir，哩個先喺佢哋冇得唔服嘅主因

反正喺哩個時代做狗定撈偏，都喺睇錢份上
仲邊有使命感、人義